Android factory reset

想問settings裏面嘅factory reset同開機時入去揀嘅factory reset有冇分別？

重新開機去wipe data有機會鎖機
防止有人偷你部機用